尼克向Ashly求婚成功

等睇連登仔話佢臭雞

臭雞

棄狗嘅臭閪
屌你老母

死臭雞

飛台灣食台腸送綠帽，棄狗，扮單身，消費ex幫佢剪片扮自己剪，扮自己買figure 開箱

真係正宗臭雞

又係Mr.love條死臭雞

綠帽慘汁

淨係棄狗呢單野夠佢死10次啦

台仔唔臭唔食

今日可以棄狗比帽人
他朝一樣可以為錢出賣肉體

你估superme仔又係好野咩 兩個都一樣

尼克之前仲幫佢拍片澄清 話係香港網民誤會左佢
尼克真係好撚蠢

恭喜

咁撚豬都要

Who?

咁有錢都埋單

邊個

where is Sunny?

臭雞都有人埋單咩天理
唔怪得知就連肥婆卡卡都有人埋

有台妹唔要，要個港女，仲要個港女連香港人都睇唔起

男人都岩